原來明哥派飯係去南亞村派！？

明哥係咪南亞大元帥張超雄嘅副手？